去飲成班auntie掛住打牌都唔睇証婚

真係粗口都差d爆出黎

你地唔起身我邊有位打呀hihi

好過鴻福郎bb

自己開張檯打囉

hi你老母咩hi

去每張枱攞走一隻牌

成張麻雀枱飛出去
証婚佬, 新郎, 新娘, 樓主, 齊腳

攞乳豬打鳩佢地

如果佢室內搞証婚
班auntie應該都局住停手

但慘豬嘅係佢出左個濕鳩空中花園搞

咁咪搬鳩張檯走囉